有冇D唔係樓上既波鞋店係黃的?

見有幾間都係樓上舖想要既鞋款要預訂
想真係試過SIZE先買其實未必有貨
有冇D街舖係黃的?
THX

push

Shoelaxe_ 都係樓上鋪黎 但係比較多貨 或者你試到

thx, 過兩日上去望下先

又話人買假鞋

咁似D打手自問自答？

呢度睇吓

真假都有人講

不過黃店 撐左先

不過最後行左幾間樓上舖都買唔到
佢地好多時都係訂購為先
現貨賣既款式未必多
再搵

second kill 開左街舖喇

係邊

新果度鋪租平咗好多 又細咗好多
睇黎真係唔掂

邊到黎

藥房都尚且搵到幾間可以齊貨
波鞋好似難度高咁多既
呢個行業真係藍到咁緊要?